(AN) wtsapp 更新後不斷彈app

有冇巴打有同樣問題？
重裝左後直程入唔到chat room版面

用得 An 就用下腦啦，工程師

咩機？
有冇用Theme
利申：未試過

我屌你老母啦，問下野就打手

無用theme呀，其實重裝既原因係一禁emoji就彈app，刪完直程認證唔番，不斷彈

係

Clear cache重開機都唔得就等更新